沙田要人！！！！！連城靜坐！！！！！！

雖然今日機場可能好忙，但都唔好忘記連城同德福靜座啊！！

沙田要人！！！！！！！！

自推 （1/100）

自推 （2/100）

又想分化機場既手足？

自推 （ 3 / 100）

做咗主線先啦

善用不推post功能

幫手印啲聽日揸手

我知主線重要
但一個post都無 沙田有班手足坐左係度啦

自推 （ 4 / 100）

自推 （ 5 / 100）

自推 （ 6 / 100）
沙田街坊！

播香港之歌阿

自推 （ 7 / 100）
開始多人！！！！

有無圖

咪分散手足啦 和你塞呀

Push

推

.推推推推推推推推推

好似無牌無標語
啲人會唔明你做咩

純公關論
港鐵公關真係好差
佢轉逆點喺封站
唔知邊個鷹派高層拍板，令個苗頭變成今日咁

依家熄火方法
唯有搵個(鷹派)高層祭旗
及播番831CCTV給公眾才能熄火

祭旗可以止咗業績進一步向下的風險先 扮都扮與民同步

無知一問，點解唔入一入機場先，夜晚先出返黎靜坐

.